認唔認同做人最緊要識得...

唔好太介意其他人點睇自己

無論係揀工 揀伴侶 自己既興趣等等
因為無論你做咩 唔了解你既人 都可以好似"父子騎爐"既故事咁出黎批評你

如果我介意身邊嘅人. 我就唔會繼續喺呢個世界啦

The less you give a fuck, the happier you will be 所以我朋友好少 但係嗰啲全部都係相同性格嘅人 理念.性格,唔同既人玩埋一齊. 曬尻氣

仲有 唔好太介意人地睇自己外表 身高 錢等等
反正 現實就是咁樣 不停晒時間去諗其他人眼中的自己 不如活在當下

乜唔係就係因為你介意，所以先淨係會同相同嘅人玩埋一齊?